[在美宣傳]應重提7.21至今仲未有任何警察及高官主動辭職/炒友

畀外媒知 & 重提 721係幾咁重要
香港人要呢個交代係幾咁重要
為追究 721 流左幾多血

推

推爆佢呀

Yes

推呀

推呀喂